影到5個暴徒啦

屌

唔好屌呀，呢5個暴徒要用咁多催淚彈，一定係因為佢地架戰車識合體打怪獸

齊來分析暴動罪定義

唔好再開埋無意思post

唔係講笑，一定哥斯拉都唔夠佢地打

我係屌佢地打咁耐
一隻狗都冇死到
實係留力

大家呢個幾星期都出左好多力，都明白大家好唔開心，但有時relax開心笑下啦

出面已經開過呢d玩笑post，勿阻有用資訊流動

Btw 多謝你好意

因為佢地無諗過警察會用槍傷害市民，可能都呆左。

綠色係邊

好彩遮左樣

我識佢地 其中一個係女

外國勢力

睇返條比人拉入立會既女仔既片

真係無心情笑

你地繼續笑啦

認真, 如果真係包到果五個咁樣
真係胡椒噴霧同催淚彈都唔怕